屯門人入黎

可唔可以Fact check左先spread message？
你地咁樣都係嚇返自己友
唔係現場又郁d就又call消防又call救護
到頭來人地趕到黎又乜事都無搞到佢地白行一趟

至於良田村果邊其實好安全
仲靜過平時
唔好入去送頭喇又影相又開Live咁探險咩大佬
d白衫佬唔會搞村民亦唔會比村外人入（除非有村入面既人帶入，佢地都認得哂所有人）
一比佢地發現真係會打到仆街唔係講笑
小隊定單拖都好為左自己安全唔好入去送頭啦真係無野睇

仲有whatsapp對話條片同近鏡影入黎送頭果個黑衫人條片都係打人果堆白衫人影完spread出黎嚇人叫人唔好再入去呀唔好送頭啦

啱 而家啲tg grp太亂又多人 已經幾千人仲係咁loop番舊片舊圖而新入嚟嘅又唔追post 見到一句就話我去睇下咩事 然後自己一個衝去
屯門人 冷靜啲 明白你想保護大家嘅心 但太衝動會引起恐慌又會令人擔心埋你嗰份 摸木萬一你真係出咗咩事大家又要撲去救你
真係唔希望再有危險嘅事發生

自推
FACT CHECK完睇清楚d message個時間先好spread同call乜call物啦 你地咁樣又嚇到自己人又搞到消護哥哥救護哥哥呀

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

襯平靜既時間關注返721上環義士得唔得呀

唔好理埋d無謂野住
搞鳩何君堯條撚樣先

會唔會何妖先無謂呢
分清莊閒啦

咪搞左
721上環義士有咩咁無謂